youtube full screen back lines

係得 full screen 果時，中間會有條唔明顯既黑線，初頭以為自已個mon有事，check清楚發覺係得youtube睇所有片，full screen必定會出現條線.....點解決？重裝過nvidia情況依然.

近排出現既新bug, 你改返zoom 100%就冇事

改番100% full screen會正常，但係窗口顯示，一郁條時間軸又出現過！